如果俾部時光機你 你想

你想番到去邊一個時候

留低你既原因

分享大家既心事

我想返返去買手提電腦嗰個時候，然後唔買宜家呢部，宜家呢部太高配置重撚到仆街，日日拎返學孭到膊頭痛

巴打呢部貴唔貴嫁？

返去一出世個陣 由頭享受過童年
唔想返工呀呀呀

重新由小六開始讀過
一定要拍到拖

細細個 真係最開心

巴打而家仲未有咩？

做運動明星

如果一早沒有當好知己 如果天公造美勤力地獻技

番到去乜時候吖咁

多想為你 完成時光機器

去返升中四個暑假
同自己講由得條女飛自己咪做啲柒嘢失禮自己
你會搵到個更好

屌你老母吖

樓主可能要叫你一聲老豆

巴打們睇清楚係時光機，唔係時光倒流，返到去你地都係keep住而家咁既樣

我想返去我爸過身前幾年，見下佢，同叫佢注意飲食

同老豆老母講做人要有一套

可唔可以好似蝴蝶效應咁出世之前殺左自己

小學
依家日日趕assignment 溫mid term，好撚頹

返到中五，應該可以好多嘢都唔同哂

6500啊，宜家唔知點甩身，用咗兩個月唔敢同老母講買過部，日日用生命值硬接，今日袋落電腦袋，都攞到隻手痺，真係想坐時光機返去買過第部

要部光速機，快撚啲去未來

我係你就屌柒條女

點解咁想去未來吖 巴打

巴打好有孝心 你吖巴知道實好開心

有d乜你想改變吖？

翻翻細個砍掉重練啦

巴打老豆老母做左d乜吖？

太短吖？

肯媾女神唔縮沙
會考高考溫吓書
唔好讀science

巴打好似咁多野後悔咁既

而家又唔係好差嘅，不過諗返以前永遠都有更好嘅選擇

唔好比自己有太多後悔既事

我回返去搵返我第二任女友，會好好對佢要娶佢做老婆

返去小學一年級比心機讀書

會返去上年打撚到自己仆街

20秒前
唔拎部手機岀黎㩒連登
咁就唔會踩到屎

一野吉死呀當，就可以屌曬全世界老母

而家點吖巴打？

而家做梗乜吖？

巴打做過啲乜事黎？

Rip

又屌人老母

一定要返去小學同當時嘅校花表白
再喺學校嗰花槽瘋狂屌佢後花園無套中出
淨喺唸下都硬哂

唔好游咁快

標準答案

買六合彩買波買馬買股票買樓

返返去上星期二.

好掛住你呀仆街!!!!!!

小學就中出 巴打 好候禽啵